- Устанавливаем docker по инструкции

Например для ubuntu инструкция тут:
https://docs.docker.com/install/linux/docker-ce/ubuntu/

- Устанавливаем docker-compose по инструкции https://docs.docker.com/compose/install/

- Клонируем репозитарий 
```
git clone https://gitlab.com/Sergogogo/test.git
```
- должна будет появится папка test, заходим в нее

```
cd test
```
Команды должны выполняться от обычного пользователя (не root)
- в папке docker запускаем ./build для сборки образов контейнеров
```
cd docker
./build
```

- в папке docker запускаем ./start для запуска контейнеров
```
./start
```
- в папке docker запускаем ./reset.sh  Эта команда создает таблицу коментариев и добавляет два коментария из файла alters.sql В дальнейшем, изменения в схеме должны быть прописаны в файле alters.sql
```
./reset.sh 
```
- в браузере открываем ссылку http://localhost:8080. Должен появится список комментариев из базы

- Задача
Сделать форму добавления комментариев и список ранее добавленных комментариев над ней.
В списке комментариев должны быть все нужные поля.
В форме должны быть поля : Имя, Год рождения, Текст комментария.
Данные должны быть валидированы.
После нажатия кнопки "Добавить" комментарий сразу должен появится в списке без
перезагрузки страницы и добавится в базу.
Форма должан быть сверстана с использованием bootstrap.
Код формы на javascript  в файле react_components/app/components/CommentsList.js.
Реализация restapi в файле api.php.
Схема базы в файле docker/alters.sql.

- Изменения в коде должны быть в отдельной git ветке этого репозитария



